《r水吹》做左廢青一排終於返第二日工

好撚眼訓hr又話返10個鐘 返左一日先知原來係11個鐘

我而家反緊嗰份日日都ot 啦

有冇補水？ 同我唔係ot黎，係個 hr 講錯左返工時間

特登哄人入局

飯鐘唔計是常識吧

我返緊份新工又係
話就話10個鐘
但又要早返15分鐘
每日ot 半個鐘
會放半個break 補返個ot

心諗點會咁on9
諗緊做唔做